有玩CSGO都知電槍係一下死

popo嗰支邊可能唔死人

cs go心口中一槍都行得走得wo
現實d人咁渣架

gta5嗰支先係
csgo近距離一定死

我們是他們的奴隸

呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵
ohhh

佢就係想我地死